大圍名城套三房1100萬元沽 10年升價近6成

大圍名城套三房1100萬元沽 10年升價近6成
18:35 2020/08/12

"大圍名城1座中層SA室，實用面積679平方呎，3房套房間隔，向北，望市景，以1,100萬元沽出，實用面積呎價16,200元。"

大圍名城博隔離上蓋開高價